晏晝一齊追返琴日輸既

半日五百億成交
即係今日成交又過千億

而家唔牛等幾時？

Ready?

近牛go